一直唔係好明。full gear防具加支遮。有咩用？

當你前線有幾一百個full gear
你覺得差佬清場果時你會守到班差佬唔敢清？
定
你覺得帶哂防具加把遮就可以衝到？

兄弟爬山 各有各做

我宜家都發緊夢